你以為立場美術部已經好癲? 睇下台灣教育部...

睇下人地政府再睇下你地港共政府
希望大家瘋狂loop支那化武既時候記得自己作為香港人想點

勿忘初衷 兄弟爬山 各自努力

寒冷並不可怕
人生冷卻才更可怕

台灣行政院長都係

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

人嘅問題
想像下popo咁做

不可怕—-> 可怕 —-> 更可怕
你跳左兩級

我覺得立場正D

High左野

粉紅色果個carrie嚟

叫埋佢快啲跟

似

Push

台灣政府比較貼地
香港政府仲玩緊八股文

魔法舞台陣~

香港政府部門都有大嘥鬼抽下水
仲有消防處個任何人
不過其他就

鬼個partner仲有
清潔龍阿德
同埋惜滴仔

圖就立場勁啲
但文字內容呢個cls 好多 好似隊左野開工

衞福部隻柴犬
行政院長輩圖

清潔龍係1972年誕生嘅元老級吉祥物

當時仲有垃圾蟲

清潔香港運動［形象大使］

其實睇顏色依家隻清潔龍似垃圾蟲多啲

睇錯自膠
清潔龍90年代先出現

是咪隊左野

天文台其實都唔錯呀

海巡處仲癲

好撚似

立場食女仲正啦 屌

全世界既編輯一齊隊一隊一劑

啲meme勁正
仲要好尊重版權

呢個真, 高質到

年輕人主宰既社會真係好

拋磚

痴撚線

蔡英文同柒婆

嗰幾個女仔做人阿嫲未

希望大家瘋狂loop支那化武既時候記得自己作為香港人想點

樓主依句好岩聽

有病就就食藥啦

九巴仔唔錯

自從民進黨上台之後， 台灣啲政府部門開始貼地同埋學識玩meme仲玩到出神入化添

人心冷卻可怕
人生冷卻才更可怕

跟支那者
特登 講埋啲深奧難明嘅廢話令到啲人覺得政治嘅嘢好煩自己搞唔掂 要等共產黨嗰班好犀利嘅高官去搞

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

真心cls

海巡署癲到已經唔似政府部門
但係又好撚正

Meme進黨

正想讚海巡

差唔多，1972係48年前

popo meme都玩錯 算9數啦

好痴線